下場艾馬利一定會出奧斯爾

下場阿仙奴對車路士 九死一生
艾馬利一定會出奧斯爾
阿仙奴一輸 奧斯爾又會成為抨擊對象
反正佢喺球評家眼中連抖啖氣都錯
艾馬利又可以將個波卸落奧斯爾度
棄燒之路又邁進一大步